紅鋤咩事

咩係紅鋤？

紅磡南亞裔打劫 發生槍戰 龍翔道來回封閉 將軍澳道入將軍澳來回封閉 太子旺角一帶全部封閉 入機場方向出機場 都開始robot rock 行街嘅揸車嘅自己盡量小心 搭車嘅亦都要小心 最好留喺屋企 或者喺公司 西隧過荃灣即係方向九龍 都封閉.

Tg有人岩岩發放

好似同張超雄有關

特別消息
Wanted 賊白色私家車SS 3619，捷進行動Level 2 進行中
賊車可能會由東隧過海，東隧會收淨2線行車，會大塞車，留意

新聞話刀賊喎

傳出黎既野實有真有假 只係知有人打劫

樓主想知咩事都係貼比佢睇

74m都叫大賊

74m都唔叫大賊呀 銀紙多到要拖喼啦

500m港紙連登仔大把人有

不過我無

500蚊我就有
究竟呢度有幾多文盲唔知m =百萬

關事既咩

宜家先睇到紅鋤

鋤？磡？

啲路封完未

m你老母臭閪
740k

唔怪得我左睇右睇硬係覺得有啲唔多對路

識唔識字